聽到隔離屋陳c9煮飯都口up up話瞓身熱刺發達今次

馬會仲居然開到主勝1.9 阿婆都識買啦

押左層樓賣埋個腎去all in啦

死返高登啦

死來踢球啦屌你老鼠

唔洗陪女牙？

叫埋佢來 我們欠一個龍門

想john踢波